剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(127)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
115.
116.
117.
118.
119.
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-126文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

霸頭位

知道

LM

5kg 都好重嫁喇
再唔係就扮要拎重d
最多拎完唔做

教你一招
扮教唔到張櫈
之後問仔仔可唔可以幫你調教吓

承上post

[/quote]

必要時要用非常手段

我覺得做健身教練嘅女朋友好冇安全感

係我眼中所有野都唔係岀軌理由

好仔冇咩用，對你有感覺先有用

到底係想調教張櫈
定想人調教

仔仔單拖去做gym 都無乜安全感

我垃圾p記
不過我都唔去做

加油呀 時間好快過
咩事分手呀？

我之前都係p 記
不過太多人同埋d 職員好煩

女神從來都只可以遠觀

個半月好短時間姐
仲掛住都好正常

職員煩到我去左2次就無再去

如果一個人食嘢我會買外賣返屋企食

細個我就會
而家好享受一個人靜靜地

想問點先叫放得低

對我嚟講
係當我對佢已經無傷心、忿怒呢啲負面情緒
對過去可能感到遺憾，但仍能一笑置之，視作回憶一部分，就係真正放下

懶得理
或者明知自己見到就會牽動到 所以唔理 又算唔算？
去返啲有回憶嘅地方你哋仲會唔會panic

咁選擇唔再理會對方嘅updates都係放下嘅一種 (我覺得)

我無乜panic
香港咁細，邊有得panic咁多
不過啱啱分手，經過舊地當然會多啲情緒嘅

平時食飯地方都無乜嘢 經過表白地方就有少少trigger到

It’s normal... 以前我連一齊食過特別嘅餐廳都會

多謝你覆我
我怕自己未放低害咗下個咋 自己一個生活我又完全無問題

係，真係要俾時間自己，放低咗先開始下一段感情⋯⋯

我之前同ex 去 俾佢地捉左入房sell
差d岀唔返黎

一個人我會好唔自在覺得好獨單

企硬說不

係我 之前係其他post睇到
但佢地一齊返咩？

我見佢地一路行 傾到好開心既

佢地sell 完個次之後我完全唔再去
佢同我講話俾咩免費堂我全部都唔要唔去

唔好信
無免費午餐係真架

做得返朋友算係咁

自從疫情開始佢知道我做nurse就無再sell我

咁現實架咩

無所謂反正我都唔想煩

但你仲有幾耐會籍？
咁咪變咗嘥咗囉

一定sell到痴線

慢慢就慣
一個人都可以好開心

8年
遲下應該會去下ga
但盡量都同人一齊去

叫做多左做一個人ga 事

咁x 耐

明明join 2年
唔知點樣送下送下就好似8年

咁又幾抵喎
多左4倍

唔緊要啦 依家有個好ga 咪得

但其實女神知唔知道你中意佢先

我又重左
但lee 排要開始趕功課 唔願做運動

反反覆覆 不過最近好似好左d

其實係咪已經入伍

呢度好似個個都話要減肥

我feel到水晶球🔮大左
patpat都大左
死得喇

請問咩係水晶球

我好似一星期做一次運動都無
不過以前係一年都唔做一次

試下點都做下stretching 對抒緩壓力都有幫助

諗住後日做下coffee
不過家下食緊雪糕

佢拒絕左你？

食完咪有力做囉

我多數休息先做
懶到唔想郁

直接收左你皮

跟coffee 做足一個月 真係會有d 成效架

我一星期先做一次

俾佢睇你活得比佢好
無左佢仲自在 仲開心

俾我扮都扮岀黎
不過我係好顧面子個d 性格 所以先會咁做

如果佢之後有呢個心去提升自己，但始終人工都係唔加得太多個時，你又會點睇？ 因為好努力真係未必一定有成果
如果自己答到呢個問題，就會知鍾意佢有上進心，定係鍾意錢

另外如果佢真係為左你，轉一份佢自己唔鍾意嘅工 好大機會就咁就一世，但人工會高左 或者對大家將來都有益，你又會覺得點？

如果係真係想同對方一齊行到最後嘅，就真係不妨及早拎出嚟講

上面嘅問題冇對錯之分，但女人嘅青春有限，有啲嘢要及早睇清楚

隔住mon 都feel 到巴打你好傷

之前為左克服再見到唔會痴線
特登係有男朋友陪同下落左去佢做野個度
但個次只係我見到佢佢見唔到我

都真係
之前我情緒差 佢知我諗起舊事未放低哂
佢都可以接受同包容我情緒

ok ga 又無乜野其實
不過唔知如果見到佢同條女一齊會點

男男做咩事呀 ？

暖男激親你 ？

咩預期ga 結果…?

咁有冇同佢講過傾過lee 個問題？

佢同我ex 性格有d 似
最後積積埋埋對大家都唔好

咁佢有咩回應？

我驚我忍唔住過去打巴佢2個

搞唔掂 我ex就係咁 到最後佢就會連哄你都唔會做

以我d 火爆性格可能真係做得岀

咁樣落去雙方都會好攰

佢自願又無人迫佢 有咩咁慘

我廢事人地起埋我底

路過

其實feel到你依家都開始攰

佢幾大 ？

搞到我即刻想搬入去住

我理你

點會唔理你

我都係岩岩沖完涼

有時分手原因在於冇咗感覺，所以唔會知點樣復合到

會唔會sell得好勁？
package 買左幾錢？

每人3萬？

搵左工未

搵左啦 抖幾日就番新工

新工返咩嫁？

都好貴
一年期限？

職安真漢子

廚子一個人俾哂？

消防員wo

3萬可以做到甩皮

岩岩去左港女tea

剛分手 點互相扶持？

一齊6年比連登啲狗公一野撬走左

果然係廚子
一睇就知

我都係咁話
如果做做下佢汁左個3萬凍過水

未見過佢岀黎跑步
淨係成日有救護𥄫

放假做下港女幾正

同fd去？

失戀巴留名 入黎取暖

趕走咗個好愛自己嘅ex
一直都有諗過搵返佢但得個諗
見到佢有男朋友之後好後悔點解我乜都唔做
仲要之前on9乜都del哂

岩先返到屋企樓下見到4架大消防車
不得了 如果佢地落哂車實j死我

yup 同我一樣咁港女

因咩事分手

ok 但個scone 都係文華好食d
不過佢甜點唔會太甜 我覺得幾好

2年前 帽左 佢搵番佢個ex
之後原諒佢 但其實心裡面點都有條刺
生活已經冇一開始嗰時咁開心 我心裡面有時都形住件事
冇對佢之前咁好 好多態度都變左
雖然都過得舒服 本身都同佢相處係夾
但係冇左份sweet 係到
去到最近番左香港少見左 我又有好多其他野煩
有時都忽略左佢
2個月前到佢講出黎話覺得為一齊而一齊
之後我地和平分手
但依段時間係孤獨嘅時候都會掛住佢 始終一齊咁多年都習慣有佢係身邊

講起食tea，我都有請過ex 去過文華食tea，但我可能由細到大屋企窮 冇乜食過貴野，食完個tea 都唔係太識欣賞，但我ex 就食得好enjoy

有時諗緊係咪就算我好願意花錢花時間陪佢都好，都好似分享唔同佢嘅喜悅

尋日同女朋友分咗手,今次hurt得好深
雖然唔知佢會唔會見到呢個po
但係希望大家冷靜過後會好返啦

一齊取暖

利申依然好鍾意佢不過都係自己衰嘅

我都唔知自己係仲鍾意佢定係習慣左佢嘅存在

你衰咩？

估唔到有一日竟然都會入黎圍爐
4年幾 真係好難...

可能你哋大家已經冇咗最初一齊嘅純粹 一直就拖
只係拖到而家先做到決定

但散左就唔好諗啦
冇愛，幾耐都冇意義

仲有今年fg 份工又唔鍾意 社會風氣又唔好
所有都好差 依家又冇左佢分擔
今年真係好撚迷失啊屌

其實係因為自己嘅性格脾氣問題已經差不多拍咗一年

same here

我係因為女朋友話我唔夠信任佢，成日多疑佢佢話🆙唔順，再加埋種種原因一次過爆出嚟，我話想改嘅機會都無了，好後悔好難過但係真係未至於咁嚴重要分手啫，都係著緊佢啫

i know that feel喺我地既角度黎講係可以改可以磨合 但喺佢地角度黎講 已經好攰好辛苦⋯
所以我真係覺得溝通真係好重要

算啦老實講你自己都好清楚你對佢都已經唔再係以前咁愛

一般黎講其實男仔係好多都唔係好中意去tea
女仔有時都唔係真係為左d 野食而去

佢地副body 好正

表情果然係有錢人家

傻魚魚咪搵fd 一齊去
lee d 港女係人都做得

bb生日快樂

咁我ex 真心好鍾意食野嘅，佢全程掛住食都冇影過相打卡
佢可以一路食一路同我講返入面嘅食材點為止好食，個樣真係好開心 好enjoy，但我只係覺得全部都好食 但食唔出乜嘢打乜嘢

我覺得我仲係鍾意佢
但係我都有啲嘢係做得唔啱嘅

我訓到12點半先識醒

咁都好呀 佢肯同你去做港女

咁佢條脷都好犀利

好好奇表情返咩工

同意

我都可以扮呀黃小姐

笑左好多次都仲係笑到仆街

所以你要搵個姓咩既妹豬
你講就即刻有架啦

笑到仆街⋯⋯

我依家個個唔中意
佢話食黎食去都係個d

笑死左

今朝得20度

其實我無乜證據
只係見到一兩句flirt女既msg
都會唸係咪自己心多
好辛苦

中哂
其實同時同2個男仔曖昧都唔要得啦

分手+3

其實依家咁多人搵sp 係咩心態…?
係咪我老喇 我真係接受唔到

lee d 女真心公廁黎…
都唔知係咪只係拖下手咁簡單

好

我都係
一心一意同一個人拍拖唔好咩
拍拖仲去搵sp好撚嘔心

所以你諗下你個個係咪淨係flirt 女咁簡單

拍唔拍拖搵sp 都好污糟
免費雞or 鴨

我明

如果對其他女仔都一樣係咁個時，咁女朋友係佢心入面嘅地位究竟去到邊？
如果待遇係同普通朋友一樣的話，咁男女朋友身份個意義又係邊？

有左另一半就要考慮埋另一半嘅感受，要互相讓步，如果連最基本嘅保持距離都做唔到，咁要另一半點會有安全感呢？

所以 我係你我就及早離場

最慘係另一半無啦啦俾佢傳染左

其實如果真係覺得唔一致 又哂時間 就早d 分吧

係 唔好搞到我lee 個年紀先黎要再搵

我係想以後同佢一齊 過有佢嘅生活

lee 度d 人好後生

就算有經濟能力 驚無自由都已經可以成世唔結婚

如果你已經有咁清晰ga 諗法
其實大家方向已經唔同

經驗話我知 俾完時間心機等 到最後佢都會同你講其實佢唔想結婚住 我個時就係中意 結果等完一年又一年 最後

咁就仲仆街

幸福 … ?
當世界變得唔再單純 幸福也不再係咁易就感覺到…

曾經佢都有因為我想結 佢有試過想努力搵錢
但 好快佢就會攰 因為佢知道佢只係迫緊自己向住唔係自己想要的方向行…

其實真係
只要你諗起佢求婚 都只係迫住同你求
不情不願
你情願佢唔好求

其實魚魚依家幾歲

28
佢有冇話 想你等佢幾耐

好細個

如果兩年後佢都唔想結 咁你就32…

有幾 咪差唔多

你會唔會其他細過我？
btw 生日快樂

你哋⋯⋯好細個

lee 度我地已經算老

蘿蔔做咩咁夜

原來呢度個個都咁大

我仲20頭就想搵個伴結婚過世係咪太天真

咁早起身？ 我就話返工姐